支那人而家要係街食路祭品

仲帶返屋企，係咪痴撚線
拾回家烹調讚美味 稱「我開心關你屁事」